架地鐵滿撚唒啦，仲推

架車爆唒仲要逼入去，次撚次都有人比道門夾原本3分鐘左右一個站變撚到5分鐘先過到一個站
屌你老母臭閪知唔知會阻到人咖
等下班啦仆街

唔推唔得架，遲左上車的話，月台有恐龍食人

一分鐘一班都仲要推
浪費唒啲時間

黃衫狗叫人行入d

喂喂，企入d啦

有時入面啲仆街真係唔推佢唔撚行入去，中間個班柱男柱女。見住有個呀叔一推就即係入到，入面仲有大撚把位

如果繁忙有位唔行入去嘅都係仆街
但滿撚唒都仲推嘅全部都係賊種，應該比狗屌

特撚別係個班死人中坑，屌佢地老母
推完又推，要耍太極落屋企樓下啲廢老公園啦